【雲摩決】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCCLI

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

雲加

德國死亡之組

抵啦

英撚出線

8組都有我廠球員

美欺上上籤

D組同F組難打到

韓仔

可以睇多場英撚

又保送熱門隊

分分鐘出唔到線添呀

2&b又有得撚狗咁撚美斯

2&b登基之路

法包鬆一口氣先

咁都出唔到抵撚死啦

韓狗898

有我基係度，冇問題啦

英撚出唔到線真係世紀恥辱

XX年最強陣容！

波蘭抽得唔算好好

雲加=幕後玩家

世界杯可以睇到豬腦、拿卡一齊正選

有保方接班人撐住，一定出線!

韓狗

屌你老味冰島，克羅地亞，尼日利亞加油

嘩，咁多勁球員，實拎硬英超啦今季

求神拜佛唔好出ccc

Glo + 基沙文

Iwobi

行撚開啦laca

( Show Blocked User - O_Giroud )

假阿 串柒柒

臨尾pot4仲諗尼日利亞會唔會咁好彩抽到D組，點知真係啱啱好抽到

幫基佬汁波

起碼組組都有隊撐下，晚晚都有心機睇

佢撚到亞軍廷我一世唔反2&b

之前撚過啦

尼日利亞個垃圾nigger你睇埋我果份

你直情利犬啦

波蘭仲有牛油安

49秒開始 首先切野第一樣大忌就係枕手離刀，佢完全離哂，好撚驚斬中自己隻手
第二 刀工好切野唔應該有聲 佢斬到boom boom聲
第三 佢切出嚟完全唔撚fine fine係講緊每條好幼細好一致
第四 佢切完呢條野把刀應該崩咗好多忽

好邪嫁 平時柒下柒下一踢國家隊就上哂身咁

中堅賓都係咁啦，阿狗10個有8個踢國家隊都好撚勁

基佬去到邊都咁勁

識波

清識波

OG陰啲陰啲反雲

義禾比國家隊堅勁

一向旗幟鮮明地反雲

大家覺得AD 會係邊四組出線

俄沙冰nigger

A: 俄烏
D: 阿尼

A: 烏埃
D: 阿克

我反而覺得係
埃烏
阿冰

真, 我都唔睇好俄

留意到美欺要同非洲球皇伊禾B正面交鋒爭世界第一

覺得俄佬入唔到決賽嗰啲都傻嘅

前題係俄佬唔黑

俄佬話哂主場

都係嘅

今屆d開波時間好正

通常幾點開波？

8 11 2

八點，十一點個啲，決賽十一點踢

決賽係11, 正

貢正
買now 個世界杯pass 了

巴打去左大陸邊頭？

我屋企都有

橙

牙朗有冇可能入4強

首名出線都有機 ，次名就算啦

我愛你 雲加

六日仔咁愛國why唔返大陸住

ARSENAL AND MAN CITY EYE EVANS

West Brom centre-back Jonny Evans is the subject of January interest from Manchester City and Arsenal, The Telegraph reports.

The Gunners reportedly had a £25 million bid turned down for the Northern Ireland international on August 31, with WBA demanding upwards of £30m.

BLOW TO ARSENAL OVER ANDRE GOMES HOPES

Arsenal had hoped to sign Barcelona midfielder Andre Gomes this January, but the Portugal star will not leave Barcelona, A Bola reports.

The 24-year-old had been touted as a potential makeweight in a deal that would take Mesut Ozil to Camp Nou.

香港刀系中國一部分牙清

袓國好住d

難兄難弟

保蛇好波 吊柒果隻濕尻lily

決定藍tick佢了

有冇巴打識點寫cv 可唔可以教吓我

聽朝先覆囉

你係寫黎apply咩？ intern 定係grad job?

Me份resume鳩寫

人地睇樣請你

On9, resume邊有樣架

Send10封先有一兩封回頭

你破格加埋樣應該入到anf 做model

矮肥柒毒窮

好想拖女過聖誕
究竟女仔隻手是咩感覺
9up完又要lonely xmas

AnF咁垃圾都講
係都入Hugo boss拍住吉魯一齊上

Ig search ptgf

Sor lor 禾連anf 都買唔起

岩岩apply左 社署 aswo
雖然機會唔大,希望博一博

Lone咩ly牙
陪屋企人囉，再唔係返教會囉

ptgf幫到你

祝成功

大陸仔

入到就30K

想申請cssa

屋企人啦
唔信宗教

go apply

下assistant 都有30k 咁好

Gogogo

SWD ASWO WOR CHING....
正常啦

冇宗教既話
聖誕只係一日公眾假期
唔需要隨波逐流
比d商人賺錢

上JIJIS再搵下有咩GRAD JOB
好驚到時失業

咩嚟？

Part time牙

PART TIME CV是鳩但刀得啦

又袋錢入我袋

岩啊
女神就忘記佢喇

Thx

米8就係果D係性誕節食左你女神果D人

我就係隨波逐流個D 人

痴撚線

女神就係食唔到先叫女神

YING

好想食到 冇迷普條女咁靚 但係對我好有吸引力

我幫你食左佢你咪覺得冇吸引力

手下留情plz

唔是想tran科咩 比心機啦

都係嘅
多謝手足

SLEEP IS FOR THE WEAK

agger

hi

撇除入球能力，拿卡錫迪的策應、控傳都有水準，最重要是願意與身邊隊友做配合，與山神奧燒合拍不在話下，與後上的藍斯，甚至兩翼衛的貝貝和坦克也有不少互動。（開季與黑碧的配合也相當好睇）

雖然已是我們最高身價之人，但相比起盧卡古、摩拉達的身價，拿卡現在交出的數據也並不失禮。而且其作用不需要太硬的數據去證明佢的加盟對球隊的提高。不過唯一挑剔之處正是其體能，我們常質疑次次點解拿卡都踢唔足，但的確每每七十分鐘左右，拿卡的速率都大大降低，畢竟初到英超，而且佢這種滿場走的踢法對體能相當高要求。

不過，唔知有冇人同我一樣，對其初加盟是非常質疑、極唔睇好，甚至判定其為水貨呢？雖然現在日子仍尚早，但我依然認為拿卡在「限住限住」用的情況下已經適應得不錯，縱使之後入球數未必大幅增加也好，也會令人越來越喜歡佢。至少，小弟本人也對佢大為改觀，甚至有少少被佢那種「拚盡」心態所感動而開始欣賞佢。

傑出阿仙奴 Excellent Arsenal

雖然大家都想「降魔碧」正選落場，但由於佢都只是復出不久，唔知雲加敢唔敢膽搏一搏，否則「位換位」下基佬打頭陣的機會看來相對較大。作客情形下，以摩連奴性格似乎會排出三中堅（史摩寧連迪洛夫和洛荷正選，假設拜利仍未傷癒）來打穩防守基礎，再用華舒福或馬斯亞搭盧卡古打反擊；連加特呢種質素平庸但極有鬥心之人可能是變數。而且羊格最近食左大力菜，貝貝吃虧機會率也不少....因此偏右的奧燒正是關鍵，熱刺和曼城一戰奧燒尚算平德穩，今場面對「舊老細」，你更加要省靚個招牌呀；唔知馬迪的缺陣又幫到幾多呢？

小補充：摩連奴在賽前記者會確認了拜利、鍾斯和費蘭尼鐵定缺席，馬迪則一半一半

傑出阿仙奴 Excellent Arsenal

介紹禾識牙

義和b呢種質素平庸但極有鬥心之人可能是變數。

第一次扯旗係咁撚驚

輸多幾粒既變數呀

割咗包皮?
埋單幾錢?

出黑b算啦，就算位換位都係黑b似水貨多啲啦

出哂基黑雙箭 352

咪玩啦，依啲時候仲出鳩陣

我係雲加今場真係唔撚出山狗
打親大戰都上腦
有態都話好D , 冇態既話俾佢玩死

更加唔好提佢打鏝個場

唔出Alexis咪又係畀你地屌死

唔會

岩呀清
繼續前場拿燒山

帶死位
唔比大隻佬
鳩cut in
求其塞through ball
洛賓式射失

如果今晚
唔出拿既話唔撚明老野
上場半場換走拿做乜鳩

傷左呀on9

梳

如果水貨冇傷我都唔會想出佢，但係水貨傷嘅話唔出山狗得返義和b黑b住烏揀兩個。義和b唔使講啦，就算幾有用大家都一定唔想出佢。住烏係三後衛入面真係無乜用，我真係寧願純粹用黑b換水貨算

正路出銀河唯一啦

互相競爭

打曼聯實出韋碧克

有加乘

比禾清識咗佢分分鐘quit u 等你養

大賽welbeck 好似打得幾好

只為打獌而生的死力架

黑碧對獌狗入得最多波

Mertesacker on Ramsey: "He’s fully fit & makes a huge physical contribution to our play, which everyone knows he’s capable of. When Aaron’s fit, he’s magnificent" #Arsenal

Arsenal top scorers under Arsène Wenger: (all competitions)

Thierry Henry 228
Robin Van Persie 132
Theo Walcott 107
Olivier Giroud 103
Dennis Bergkamp 102
Robert Pires 84
Alexis Sanchez 77
Freddie Ljungberg 72
Emmanuel Adebayor 62
Cesc Fabregas 57

[Opta] #afc

岩岩黎果年已經足總盃幫手踢49000出局

Paul Pogba on Arsenal: "In France, they were very big, they had a lot of French players. I was a big fan of Arsenal; Thierry Henry, I was watching him." #afc

Pogba on Arsenal: "I was a little fan, not a crazy fan, but I was watching a lot of Arsenal games. They have always been a great club." #afc

Pogba on Lacazette: "He is a big player for them, scoring goals at the moment, & if he is not there I would say its good for us. I hope for us that he doesn't play because that will help us, but I also hope he doesn't have a bad injury" #ARSMUN

入波咆哮

同直線笑鳩基奧特有咩分別

死力架講野係咁冇腦

識唔識分莊閒
邊個先係法國正選前鋒牙

如果宗師同拜利傷出 基佬後備入替可能有作為

諗下我廠球員俾人整到傷出之後點換好過啦

寫返篇背影出黎

找un牙

屌

咁早又叫春？

因為真係諗唔到點寫，本身好大機會A，唔想衰收尾

up咩鳩呀你？

話時話，曼聯依家條後防用咩人

撚羊 宗師 mike 華西(?)

宗師傷咗牙大陸仔

咁可能出冰人了

想重注兩千蚊主其他點睇，支持爺爺

清不如拎呢2000蚊幫助下有需要既人好過啦，例如我

英超經過周中的快車期後，今明進行第15輪賽事，焦點賽事是周六尾場阿仙奴迎戰曼聯的傳統大戰，兵工廠挾連勝之勢對整體不算太銳的曼聯可看高半線。
文：譚拔士

今季英超經過14輪賽事，曼城一枝獨秀領先次席的曼聯八分，而二至五名只有六分的差距；值得注意是排名12至包尾的球隊亦只有六分的距離，即是說中下游球隊分差是極之接近，這樣的形勢，多少會影響到球隊的部署。
足球向來成績決定一切，球隊戰績不濟，易帥是最自然的事情，開季至今已有水晶宮、韋斯咸、李斯特城及愛華頓等球隊更換領隊，當中開季七連敗的水晶宮改由鶴臣領軍後，表現已有改善，雖排榜末亦已追到與史雲斯同分，如史雲斯及史篤城兩隊未能及時振作，不排除有易帥的可能。

大Sam有力執好「拖肥」

愛華頓周中公佈以前英格蘭領隊艾拿迪斯，亦即筆者效力哈特斯菲爾德時期的隊友為新任領隊，相信以大Sam的經驗可令人腳不差的「拖肥糖」重覓凝聚力。艾帥在球員時代是一位很得人心的領袖級球員，他清楚知道應該怎樣喚醒球員為球會爭取成績，相信愛華頓很快可重回正軌，而今日對哈特斯菲爾德，可在主場取得聯賽三連勝。
筆者在周三晚到了阿聯酋球場，觀看阿仙奴對哈特斯菲爾德的賽事，前者早開紀錄之餘，哈軍經過上周主場遭曼城反勝後，球員此戰踢來有點無以為繼，結果大敗在質素本來已有大段距離的兵工廠腳下，而比較可惜是逐漸適應阿仙奴踢法的拿卡錫迪拉傷，此戰將缺陣。
阿仙奴因多年未有成績，近季有不少要求領隊雲格下台的聲音，但阿仙奴高層仍對他投下信任票，球隊踏入11月表現開始轉穩，球隊上月初作客不敵曼城後，近三連勝對手包括宿敵熱刺，亦沒有失球，主場連勝增至12場，今日挾此強勢迎戰曼聯，球員的信心定有所增加。

盧卡古狀態沉

曼聯周中大勝屈福特，同樣三連勝，當中楊格大勇，既能突破為隊友鋪橋搭路，又靠個人能力建功，可說尋回球員生涯第二春，只是其餘主力表現一般，前鋒盧卡古走動少之餘，亦失去季初強勢，今日作客阿聯酋球場如未能及時改善進攻，阿仙奴只要踢出主勝熱刺的水準，再取三分並不意外，平手盤值博。

同你一晚無限Q就得
不過上次係咪講話有一套記念章？點買？團購？

我出3000比OG 屌我一晚

啲富婆出到300000一晚都仲要排隊
你出3000就想比og屌？

未就係

阿仙奴周六主場迎戰曼聯，有財經分析員指英超將迎來有史以來第一場的「10億鎊大戰」（約111億港元）！不過，這場所謂的「10億鎊大戰」其實是以兩隊上季各自的收入合併計算而得出。
兵工廠在2016/17球季收入約為4.24億鎊，至於紅魔鬼同期的收入則為破紀錄的5.81億鎊，合計為10.5億鎊，得出所謂的「10億鎊大戰」。對兩間球會來說，上季各自的收入，比起2015/16球季都有雙位數百分點的增長，亦可見這兩支英超時期相當具代表性的豪門，吸金力甚強。

曼聯有運對手例缺主力

至於今仗兵工廠歷來最貴收購拿卡錫迪，就因周中快車5:0大勝哈特斯菲爾德一仗鼠蹊受傷，另外同樣取得士哥的智利國腳阿歷斯山齊士亦受輕傷。槍手領隊雲格透露，該仗半場退下火線的拿卡錫迪肯定缺陣：「他的鼠蹊受傷，周六的比賽肯定會缺陣。山齊士則是大腿筋有點問題，所以我（在完場前20分鐘）把他調離場，但我認為他在周六還是可以上陣的。」
其實曼聯今季在大戰屢次成為有運一方，鬥熱刺時對手缺當勇的哈利卡尼，鬥利物浦時正值沙迪奧文尼養傷，結果兩場共取得四分。不過，目前曼聯亦有一雙中堅艾歷拜利及菲爾鍾斯養傷，而被視為其中一個本季最佳收購的中場尼曼查馬迪亦大有機會因傷缺陣。

一定比獌狗破主場連勝

唔好on9啦，爺爺唔係一條濕鳩嚟，all in主勝等收息啦

雲加會戰勝歸來

係都你做daddy先

打獌贏輸都係8:2

今次贏返8:2就得啦屌，其實唔難

咁夜點睇

普狗：夜波唔睇

The Guardian's predicted line-ups for tomorrow's game. #ARSMUN

OG：一路睇波一路屌女

普狗真係低等生物

100%

今晚迪基亞應該輸到喊

主場都然唔到就無機會爭前四了

平手盤
好似係

佢今晚輸左波就會申請轉會真馬

今晚對面好似無馬迪
出費蘭尼玩高波

等睇高基連打中堅

無爆炸狗 可能馬迪踢得

唔係話摩佬講廢爛泥肯定缺席 馬迪5050咩

基佬

我都係睇獌個po 話馬迪未必出到
唔出馬迪唔通出hehe
完封山狗了

迪達子

唔緊要啦
都無人會睇你

住嚕真係唔可以打343 前場會冇左逼搶

曼聯大勝吧
血洗酋長球場

橙 又要睇妹下妹下 中場比普巴強姦

原來今晚有阿仙奴

曼聯

有冇手足有咩app用開好用
行程表

賽程?

深夜西波我屌你老母FA 全家比狗屌

如果出X朗

唔係 即係類似日歷個種
可以自己填落去

一定出 唔洗如果

我用返iphone 內置個個咋

假牙

無期待過，原來今晚就打

呢排有無cow 到女女牙

呢排佢成日開叫春po, 應該未啦

你唔講我唔起佢底都唔知佢開左十鳩幾個叫春po

加油啦拿子，讀書cow 下囡好啊，我遺憾無試過，但唔好分心攪到留班

沒有嘗試過的事情, 我都想嘗試一下

望住你後面個靚仔咋，撚得閒望你

早晨

【體育】12月是傳統英超快車月，這個月將會進行7輪英超聯賽，當中包括聖誕節前後的英超快車，究竟哪支Big 6球隊將會遇上最大考驗？

據英國報章《天空體育》的分析，英超6強中以曼聯12月的聯賽賽程最難應付，先是周日作客惡鬥阿仙奴，下輪再要上演「曼徹斯特打吡」硬撼曼城，隨時有機會12月一開始便失去分數。

至於現時排榜首的曼城，至今在聯賽戰線仍保持不敗，除了剛提及對曼聯的比賽外，12月還要主場對近期錄得作客3連敗的熱刺。但其餘賽程卻是面對現時在榜末位置的韋斯咸、史雲斯、水晶宮，只要在曼聯和熱刺的比賽力保不敗，相信藍月的不敗走勢可延至2018年。

阿仙奴和利物浦的賽程，與曼城相輔相成。雙方將會在12月22日交手，近6場5勝的阿仙奴除面對曼聯和利物浦外，其他較容易應付；利物浦雖然會在12月10日上演默西塞德打吡，但愛華頓聯同其餘的西布朗、般尼茅夫和史雲斯，對紅軍而言應有信心戰勝而回。

Big 6中，賽序最易打首推車路士，12月與藍戰士交手的球隊，沒有一隊排在聯賽頭9位以上，對這支衛冕隊而言無疑是最理想的安排。

英超Big 6 12月英超賽程：
曼聯：阿仙奴*、曼城、般尼茅夫、西布朗*、李斯特城*、般尼、修咸頓
曼城：韋斯咸、曼聯*、史雲斯*、熱刺、般尼茅夫、紐卡素*、水晶宮*
熱刺：屈福特*、史篤城、白禮頓、曼城*、般尼*、修咸頓、韋斯咸
阿仙奴：曼聯、修咸頓*、韋斯咸*、紐卡素、利物浦、水晶宮*、西布朗*
利物浦：白禮頓*、愛華頓、西布朗、般尼茅夫*、阿仙奴*、史雲斯、李斯特城
車路士：紐卡素、韋斯咸*、哈特斯菲爾德*、修咸頓、愛華頓*、白禮頓、史篤城
* 作客

牙milk 今日咁得閒嘅

星期六牙

佢得星期二先唔得閒ja…

一星期得一日忙

諗緊今晚贏完點慶祝=.=

11月阿狗聯賽3勝1負

贏到唔反雲一個星期

曼城太尾g 了

加力子在不在

唔貪心贏3-4球就夠

爺爺除左對宇宙鏝之外全勝

唔好贏咁盡，456球就夠

好可惜x朗入波

希望班曼狗唔會告我地虐畜啦=.=

出山狗正前反雲一個月

Cap 左圖, 過獌區bin 你c =3=

你專心養傷先啦Ching=.=

幸福

今晚三六滾兩滾

星期六個個去曬屌女唔出現

偽毒可恥

跟著又j牛奶踩低xhaka

有得屌女我可以放棄連登ac

咁你慢慢上連登la

牛奶單刀射迪基亞.gif

香港身分證開吾到大陸電話卡

吊

拎返張大陸身份證得唔得牙

刀話回鄉証

佢冇香港身份証資料點知你係咪假証

問左吾得牙 而且淨係用到中國移動 中國電訊用吾到
我問人借左張身分證開了

咁靜, 下個post 叫阿迷圖書館算啦

阿仙奴17-18真毒留守區

有女叫自己做真毒
你同坤狗有咩分別

回鄉證都唔得 點做中國人牙

This giant Özil banner will be on display in the Clock End Lower before kick off tomorrow.

坤客呃閪屌，禾矛牙

半年後free走你地慢慢掛

冬季好走啦

NORTH LONDON IS RED | Arsenal 2 - 0 Tottenham | EXCLUSIVE MINI-MOVIE - Goals and highlights

阿狗官方等左幾季終於有得出呢條片

得呀 去聯通搞實名証

North London is red

今日和都接受到

去食下譚仔先 日本菜世界第一

你獌狗緊係想和

主場有咩理由唔然

轟又點睇？

希望雲加生生性性出黑b頂水貨算了

摩狗作客咁保守都輸比佢既話就好死撚左佢啦

出2&b la =.=

摩狗對爺爺就會出盡奶力

Wenger

曾偉忠：「仙魔大戰」和味濃

希望只係雲加心戰，拿卡無傷出場

魔狗應該都係死守求和

打反擊都夠贏阿狗

Ps3播唔播到blu ray

話時話，雲加有冇試過心戰

yes

爺爺在下一盤很大的棋

Ok買captain america睇了

1 點半先踢

我又唔係轟迷

小日本

2 28果場輸波真係永世難忘

收皮啦軌狗

有

雲式心戰：幾季前險簽XX

XX為對手主力

笑什麼雲達狗

EPL Match Day 15
#Arsenal (4th) v Man United (2nd)
Emirates Stadium
5.30pm UK
Ref Andre Marriner
Victory would establish a club record of seven consecutive top-flight home wins from the start of a season

唔睇了

假阿先睇

撚到基沙文發脾氣算唔算

贏到既話好似唔知幾耐以黎第一次主場對曼狗三連勝

不過呢d大日子老野多數甩轆

奧燒今場好難選擇
點踢都唔係

真
呢啲西波都睇應該都係轟/猁迷

我估應該和

下半季去獌了

Ox式踢法

我係奧燒就寧願今晚唔踢了
踢得差又俾人話踢假波，
踢得好第日點面對新隊友

我信奧燒唔會好似山狗同Ox 咁撚賤

留名睇迷山反擊

跟阿仙奴大戰當前，曼聯主帥摩連奴為奧斯爾轉會「紅魔鬼」的傳聞「火上加油」，被問到快將跟「兵工廠」完約的奧斯爾是否有機會成為曼聯一分子，摩佬不置可否。

MOURINHO WANTS TO BRING IN OZIL

Manchester United boss Jose Mourinho wants to add Mesut Ozil to solve the club's problems in the No.10 position, according to the Telegraph.

The Arsenal star is out of contract this summer and is hesistant to sign an extension with the club, leaving many to believe he's ready to move on.

Mourinho, who brought Ozil to Real Madrid back in 2010, called the 29-year-old “the best No 10 in the world”.

奧斯爾山神 笑聲震紅魔

【星島日報報道】（星島日報報道）阿仙奴能夠以英超主場十三連勝強勢，在今晚聯賽地頭惡鬥曼聯，全因進攻核心奧斯爾和阿歷斯山齊士回勇。前者近五次英超披甲收錄兩入球五助攻之餘，更全面回復鬥心；「山神」連續三輪聯賽各入一球後，亦重現笑顏，兩人今仗面對或有防守中場尼曼查馬迪受傷倦勤的紅魔，勢領兵再下一城，直取主勝。

一個大戰隱形
一個扭失波

新年賀碎片名咁

燒山一齊躝!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

點解

rip

請問雲加宣佈咗借加比爾一個星期完封盧卡古未

you rip

雲加自己落場踢

根本唔係包皮勁
係盧卡古廢姐

G

虛卞吉今晚入阿狗波再bin撚死你

who

十卜

ok 到時叫醒禾起身睇

開Po了

十卜保蛇屌死賤種人濕鳩liy

又一條數

今晚豬就豬硬 係睇輸得多定少姐

唔忍心見到老人家又要捱夜捱凍輸波

開你老味

足總迫害

數據狗瘋狗症又發作牙

硬係覺得今晚會豬啲on9野
然後又嗌老野快啲走

我買k6全餐

我估係衰藍斯夏卡

若阿仙奴在今晚擊敗曼聯,將會創下開季以來連續7場主場勝利的球會紀錄
而現時阿仙奴已取得跨賽季的12場主場連勝
#主場龍作客蟲

次次一到紀錄位就會俾獌狗破

有藍斯沙卡既比賽,勝率好高

姐係又會比死獌狗黑

兩條友仔今季算係將勤補拙
夠跑動

唔覺眼佢地特別有chemistry
但好似越踢越穩陣

我廠拎硬紅

yes開門紅 極速領先

有冇TEAM NEWS呀

主場破處見紅

降魔b

我廠唔要25狗
忠誠>ALL

今場係ozil同山狗試腳 講定byebye先

黑b唔好傷please

車路士將在英超周六早場主場迎戰紐卡素，領隊干地認為球隊今季已多次比對手較少休息時間，投訴賽程編排對他們不公平，對曼城有利。

講緊2&b

2&b+黑b

應該要j 10年

今晚屠狗

好耐冇見大陸仔了...

照下鏡就見到

照鏡

大家好

迷雲定反雲

今時今日仲有人迷雲嫁咩

終於收工

依家先開始返工, 吊你牙

願意以全阿Po會然都冇女換今晚阿狗贏到

🙋🏻‍♂️

收皮啦死獌狗

乜而家D獌狗咁廢, 對阿狗都淆, 係公海扮阿狗辣火頭

死獌狗食硬牙狗架喎洗咩擔心牙

冰個po

呢句啱聽

兩者獌係度唱雙簧, 肉酸到

好撚好笑, 想睇佢地聽日點

又係濕鳩liy

條友係咪個時話半曼半阿個個

法國上波台 最on9一定是獌狗 沒有之一

大勝吧雲加

不如話半熱半阿呀笨

唔記得了

樓上49000

小妹係倫敦球迷

jer夠未

我block 佐佢好耐，好似鼻祖

唔怪得見唔到個po

新阿留名

希比唔係直頭係鼻祖咩

你係有錢有樣有地定有女先

除左未有地
其他有齊係基本

Cu 巴打

你又係？

今晚都幾夜開波

係佢黎?
但佢講野唔似鼻祖1999

比子

hi 452

大陸仔起下佢底

我真cu

假阿嚟, block 得

水貨又去剪頭髮

Hi燒味452
451就451
442就442啦
乜拎野叫452呀
你唔好叫4424

索性叫家嫂

比仔

要陪條女睇陳柏宇

有得睇仲怨

唐氏451

hi 米八
最近我地迷禾反山黨好唔好景

陳柏宇d歌幾好聽

上面係copy 以前高登舊po

呢條友又串又overrated

反山壯大左了

迷禾滅咗黨

還好啦禾覺得佢唱歌幾好聽

6c信

真
迷禾勢力單薄

yes，你個樣同身高都完勝陳柏宇

佢上年演唱會難聽到仆街
又走音

走數狗收嗲

食屎狗仆街死

出6c信比佢喇

淨係知半年前開始我john反山
反山黨日益狀大 今日已經搖一身一變成阿po最大黨

當我哋迷雲黨係咩

Laurent Koscielny on injuries: "I don't think about if I will stop [playing] in one year or two years. I know I need to play like this for the end of my career but I want to play more & more years for Arsenal." #afc

Koscielny: "I manage myself & do everything with my physio, with everyone who can help me, to lower the pain on my achilles. I know it is not a big injury but every day I need to be careful about the pain I can have." #afc

Koscielny: "I can play three games in a week. I still have a little bit of pain but if I manage myself with the boss, I am okay to play games. I am happy. I am happy to play 300 games & I want to play more." #afc

Koscielny on Mustafi: "He was injured for a long time & I think he was angry. It is normal to be hurt when you are out for two months. It is very difficult for a player to stay outside the team." #afc

Koscielny on Mustafi: "He's just come back & showed he wants to help the team & to win. This is what we want; to show on the pitch which way you want to go." #afc

Koscielny on Mustafi: "Shkodran, for the last two games, showed to his team-mates he want to win & give everything on the pitch to have the best result for the club." #afc

單春>宋禮>軒仔>其他

親親親trump襲我心

佢lihkg班fans惡過狗

狗囉

依家計軒仔＞單春啦，但軒仔仲輸緊全盛單春兩條街

智利出局

軒仔感染力差單丸幾條街 CD勤勝在穩定

送禮無咩感情

dls 3日2夜又無奶睇

Yes 但唱功不得不承認係頂級

陳廣偉世界第一牙

柏豪牙Fred>all

軒仔live好幾次走音離哂譜

anyone but坤狗

懷念古巨基

軌

紐狗

1：0

紐

link

紐記私家g

青訓好波

聖占士球場先係

bec2e2543760965441471b4cef50adccaeb4a251

屌陣間又好似對獌咁比人反CUP就ON99喇

魔術師寶刀未老

車主場一定反cup啦
紐近5場1和4負

貢有信心
真車狗

真牙

Darlow
大佬

再反彈了

彈佢屎眼呀

個GK好靚仔

似我地某會然

d長傳

紐黑哨
今場贏左都唔計啦

1-1

2-1

3-1

on9

車路士球迷都幾無恥
球波越位唔講球證問題
越完之後俾人撞就話球證偏幫對手

azp傳中痴撚線

個龍曳啲喎
靚仔有咩用

bellerin傳中都痴撚線

頭先有球神救啦

兩個球TIM啦救左

@OG 靚仔大晒

球證

法比狗比球證kick倒

真黑哨

狃班人腳差啲 今年要買人換血

紐卡素好撚廢

紐狗真係唔可靠

班人無心踢

後防好on9

車路士肯失分未

我廠今晚贏波之後咪又係高分過軌

呢場食撚滑啦

Paul Pogba on Arsenal:

"I was a little fan, not a crazy fan, but I was watching a lot of Arsenal games. They have always been a great club." #afc

又莫拉達

望猁同熱失分好過啦

拿卡不下於莫拉達

old news

我廠今季至少要重返前四

WHITE HART PAIN Tottenham transfer news: Toby Alderweireld could be set for Spurs exit as club refuse to break wage structure.
come ar la

睇歡樂滿東華算

下年佢著4號

後上奪冠

肥賓教D波D球員既動力重低過阿狗
到底佢係點成為名教練

靠謝4分組賽救全家，拎埋一個歐聯食過世

雲加 雲加 我愛你

錯po?

應該覆緊肥賓如何成為名教練

係，禁錯左

靠一個歐聯食過世

勁過爺爺

Come la diu

今晚12定23 START呢唔知

踢過修狗有陰影 no thanks

Why not both

咩2C

Best CB in premier league

23 is ok

應該都係23先...預佢傷

以爺爺排陣習慣應該唔會

獌po topic

打541啦
基佬
黑碧 沙卡 藍斯 臭燒
哥斯拉 夢遺 梅屎 哥斯尼 比比鳥
間諜

臭燒打邊會出事

主場出擊都咁保守

對熱刺試過冇問題啦
一場半場ok

進取一定比獌狗偷到雞

落緊萬寧買紙巾
諗住3點派比啲淚流滿面嘅曼迷

驚條春

班19000死返去執骨啦

唔好講咁多 最後都係要靠包皮燈燈佢 請出招

第一次正評咗覓膠

笑到喊

牙Fred

甘晚奧燒考牌

係都派狗餅啦

同張狗一樣 hea踢完俾爺爺一腳伸開

奧燒考牌pass=贏獌狗=爺爺贏
奧燒考牌fail=留隊=爺爺贏

真正操控戰果既人

電叻

真係3-1

fail 就補鐘，下半季再考

危險夏薩特

講埋比數啦

下半季又變番感冒童mode 慢慢考

曼聯有四大尖刀
盧卡古,伊巴,楊格,普巴
佢地一人最少入一球
阿狗肯定守唔住
保守估計
阿仙奴1-5曼聯

卡希爾同世3好`似樣

James Robson‏ @JamesRobsonMEN

I can think of two managers in Manchester who would agree with this #afc #mufc #mcfc

睇黎今年終於到美斯拎返金球獎

Ok 重注跟咗, 月尾可唔可以用銀彈策略cow 女就靠你了

Loic Fery (Lorient president) on Koscielny: "He told me last week in London that he wanted to finish his career at Lorient. I hope he has a few more years playing at Arsenal [first]." [Canal+ Sport] #afc

Nacho Monreal: "I think Alexis Sanchez is the LeBron James of the PL. He is one of the best players in the league & I have the opportunity to train with him every single morning. I know how competitive he is, a trait that he shares with King James himself." #afc

有陣未

溝女就溝女
咩叫cow女
學好d廣東話啦

1點半開波喎

佢on9

又係時候捉鬼

今晚又捉幾隻

吊你

拿卡講左一定出唔到定係話睇情況

心戰王爺爺

咁都心戰我奶佢春袋奶到RETIRE呀

groin injury
一定出唔到
呢d多數傷返1個月

人地問熱刺個陣唔得牙

摩佬：理撚得你 照贏

又要睇藍斯救世

85' MU 3:1 ARS
86' A.Lacazette sub O.Giroud
88' A.Lacazette goal
89' G.Xhaka goal
90+1' A.Lacazette goal
Final MU 3:4 ARS

咪係, 呢度明明熱刺球迷區嚟

阿狗主場

割包皮要抖幾多日

Is but la diu

利記個陣咩事

割左包皮已經唔係真男人

no return date

黑哨唔計

除咗can 子打cb , 有咩問題

咁仲唔夠大問題咩，係咪要我哋對利個陣先叫大問題

條後防線又有驚喜

白禮頓姐
猁贏唔夠5球我幫你打晒篇意大利文佢

大陸仔=利迷

33%利
33%熱
34%阿

佢冰有 34%

睇熱定利好

睇熱點輸牙

ipad 睇熱，電視睇利

熱狗獌狗可以去執骨

割左喇 ?

米g連大廚

白禮頓炒痢啦

咩事呀家陣

冰有米g連

睇完戲

你吾是話一星咩

諗起AG一路攬女一路聽concert

有錢佬 有ipad

禾灣仔電腦城
應該水魚價

日本買平

唔啦係香港食水價算 thx 豹叔

唔該禾清

我猁就算中後場幾廢都好
對手都唔會入到波
因為對面仲廢

我猁個勢好勁

有3,4個唔識

多狗又落後

神軒扮撚晒野又唔係勁

費明奴打翼
沙拉打前鋒

睇睇下費明奴同沙拉又似自由人

張妹又後備

一陣出黎救世

3-4-3 for #LFC here. Wijnaldum, Can and Lovren the three CBs. Robertson and Alexander-Arnold providing the width.

屈福特

屈福特贏面有幾多？

抄爺爺改造埃及仔咁改造老母

好悶牙，左搓去右，又搓左

高普邊有諗法架
抄野佢就叻

我熱🤦

張子係冰牙

熱狗

80lv 未呀我熱

雜種狗

屈狗場波有冇link

我愛隊on99

睇我猁炒升班馬好過啦

78lv ja🤦🤦

000621

thx for sharing
ccccccccccccccccc

垃圾點改都係垃圾

割左包皮既包皮都敢撚

咁都唔入
死返去英冠啦

然阿狗2:1

阿狗贏熱2：0

插水

查子去佐做旁証

癡撚線熱刺又落後

多蒙特場波好熱血

決定做假阿，今晚唔睇

訓啦，x 頭

屌你老味

貢惡架

🐆叔都敢鬧😱

狗叔

睇下你哋笑乜春

白禮頓真係廢到一個點
停波停唔到
猜又猜唔好
返英冠啦

重複多次
今晚邊個睇
邊個係假阿

場場都睇

an機有冇方法睇今晚場波

死返去英冠吧啦

大陸仔搏屌刷存在感👎

屌CAN

咁就輸到兩球
白禮頓廢到

猁進攻順到..

又話主場龍

廢左大半場WOR

係隻大陸猁犬

屌垃圾

鳩猜左大半場
一個頭鎚開完紀錄
人地焗攻就多位比佢地打反擊

全部強隊都有分，得我哋冇

重建雲迪積刀up duck出😡

今晚保守估計20分鐘內
我雲就會交到功課，
大家到時可以熄電視

奧燒ig又影波衫
貢早到球場嫁咩

巴Ching越來越痴線🙄

兩粒鐘，好似差唔多依啲時間

垃圾港女wfc

放心，宜家鏝拎多啲分，
到第二循環就可以施捨我雲

比女飛?

No
猁熱轟犬

show blocked user 大陸仔

咁快兩球

點解我睇佢ig冇

臭燒覺得牙milk 太on9 block 咗佢ig

馬列斯

職業態度好

早d去練多陣波

用返微博啦你

關佢鬼事咩，成㗎車接晒逼住去咋

好想試下染做呢隻色

寧可支持牛奶都不支持大陸狗😩

柒咗咁多

Ching應該係陸軍裝頭

染完女神一定讚我型

點都應該支持我啦下話

染到咁巧mk

佢成日叫春
我諗佢應該係乸型

唔係個個都係藍斯

其實藍斯染都唔係幾好睇

Ozil金毛最型

MK死開阿po啦

岸狗都係狗

乸型咪乸型，反正人生都無咩意義㗎啦

孫承宗jer完未

拿比食左春藥

多狗打多件都輸

好撚勁痢

宗蛇改返舊名啦

真，孫承宗型好多

白禮頓廢姐

普度司機阿 危險夏薩特

叫下春都唔得.......

其他人都得 only u唔得

3-4-3防守時都係5-4-1差唔多

白禮頓真係獻世

十二碼都無用啦
點追三球

白禮頓廢到

1-3

熱玩完

山狗紅牌

叫sanchez 嗰啲都on9

屈狗打多個都贏唔到啦

一陣我地個山狗都紅牌

分分鐘比熱狗反咬1-2

佢試下丫
我去倫敦煮左atom同humber

爺爺唔會俾佢出場啦

豹叔今日生日都要比人鬧

我帶枝竹同老抽

冇狗性架

有矛真毒留守睇球

講煮狗肉,大陸仔一定最熟

今日啲偽毒冇上過水

普狗

36 滾二滾 雲加都企唔隠

好似造比屈狗然咁

今晚係咪點半開波？

是但啦屌，快啲打交

爺爺真係黑氣石黎

吊，中柱

唔係呀
03:45開波

熱狗仲未豬 睇到我想訓

靚到食屎

基奧特：英格蘭怕法國

法國前鋒基奧特話球隊在2018俄羅斯世界盃目標是至少入到4強，並提到英格蘭特別怕法國。

1998年冠軍法國2014年殺入8強，但被德國1：0擊敗。今屆他們被抽入C組，面對澳洲、秘魯及丹麥。晉級小組路上，基奧特上陣8次，攻入4球。

這位31歲球星對主帥迪甘斯可挑選的人腳充滿信心，也提到英格蘭特別怕法國：「我們當然想在小組脫穎而出，但我一直都是尊重對手的球員，講很容易，做卻是另一回事。數個星期前，我說過希望可以做得比2014年更好，因此我的目標是至少4強。在英格蘭、在更衣室中，我知道他們特別怕我們，因為我們這一代相對有才華，也有很好的球員。」

秘魯對基奧特來說則是比較不熟悉，但這位阿仙奴球員已經向他的隊友、哥倫比亞國腳奧斯賓拿請教：「第一眼看，對比其他我們有機會不敵的球隊，這是個比較好的抽籤，即使我對秘魯較有保留。我跟奧斯賓拿傾過，他說秘魯是不錯的球隊。我們習慣對丹麥，澳洲不算很熟，但他們的足球風格不一樣，也不易應付。」

6c9

正式宣布陳廣偉係其中一個最overrated 歌手

重要咩
拖女喎

ArsenalFanTV @ArsenalFanTV

Rumours that Lacazette starts...

唔會掛

受死吧

Arsenal have won their last 4 Saturday evening kick-offs at home in the Premier League, since a 1-2 loss to Man Utd in November 2014. #ARSMUN

mola mola

gasol轉咗跑步之後成日都傷，但傷極都有心繼續跑落去。
相反我就成日遇到少少嘢就放棄，有時甚至未開始諗到覺得第一會有問題就試都唔試直接放棄
真係唔怪之得gasol係社會上層，而我就係不可燃垃圾

出陣啦

Lacaz starts according to @btsportfootball
They deleted the tweet lol.

SFR live footage showed Lacazette arriving with the squad. #Mindgames?

馬迪都有可能出到

唔緊要啦，FA有劇本我廠後上奪冠，然撚硬

頂撚死

點解咁都開到紅館

出基佬鬥頂啦屌

痴線呢位手足

偽毒躝

週中半場抽起原來係撚狗

我是誰情人
你始終也是你

等陣先吹奏啦

dls 屈狗打多個都仲未入波

Gnabry 對RBL 入咗兩球

matic lava

LACA!!

攻心計

兩邊出曬口術

拿卡

撚狗咁撚

AOL

Winning eleven
拿卡傷係打心理戰

雲加真係心戰

雲爺爺同摩佬都係9up

高招

兩邊都撚對方
馬迪,拿卡

Wenger ho ball

馬迪係話可能得嘅，不過水貨係話肯定唔得

25b無正選

大話精雲加

屌你老母心戰王

咪又係然唔到

Show blocked user 豹叔

曼唔出廢老打後備🙄

兩邊為左贏都無所不用其極

姐係週中嗰場半場換出係冇傷,純粹輪換

屌獌出廢lin

神蹟好翻

咪撚笑啊
陣間入波你就仆街

Wenger post-match at Burnley: Ozil is certainly out against Huddersfield.

Ozil then starts against Huddersfield.

Wenger post-match against Huddersfield: Lacazette won't face United.

Today: Lacazette starts against United.

大話精

輪乜鬼，肯定一早諗住呃人 ，如果唔係點都踢多二十分鐘

而家連後備都可估到

對面又話傷左馬迪既

我睇完個陣見到拿卡個反應係：what the fuck

無黑b點打狗呀

屌梗係依家笑咗先
陣間冇機會笑點算

即係兩邊可能對攻

其實雲加講緊Newcastle United

lm睇8-2

摩佬作客無可能對攻

屌巴打好撚幽默

雲加講大話

強攻連迪路夫果邊啦

決心反雲了
爺爺言而無信

屈福特
垃撚圾

陣間佢入波就批鬥你個大陸仔

我覺得佢d歌幾好聽喎

爺爺幾時變到古惑

算係咁啦清

一陣人地都入你中路
迫鳩你沙卡

雲加=諸葛亮

係
呃人既呃摩狗咪得囉
做咩連我地球迷都呃埋喎

死雲加嚇走活摩狗

唔玩心計點喺阿狗做廿幾年都仲未比人推倒

不嬲都咁講

盲嘅都睇得出拿卡無事啦屌

Laca

捉撚咗二十年棋啦, 洗你班廢清指點

上場都話留力打狗啦

出口術

唱live好差

爺爺做事不嬲實事求事

唔知以為白禮頓領先三四球
踢到咁慢

Jaded硬

你點睇到

又話拿卡錫迪要缺陣一段時間

所以星期四場歐霸全部幼幼打

對雲加好失望
估唔到佢會講大話

熱狗又贏唔到

幾日已經好耐啦

決定改投反雲

班友心諗：屌都輸撚硬仲跑嚟做乜，等完場沖涼好過啦

45分鐘可唔可以叫做一段時間

用眼睇

Quite a long time了

降班啦快啲

雲加老謀深算

屌唞撚咗兩日啦, 夠晒啦屌

你條女迷山, 知你反山特登罰你

屎眼?

比我塞住左啦
點睇

你扯都扯唔撚起喎依家

咁都比熱狗守到完場

反雲狗又全軍覆沒

扯得起
朝早好撚驚

成班假阿
Gnabry 入波冇人講

失分夠啦，加埋停三場，仲好過佢哋輸

wfc

雲爺爺

等陣然咗又要吹奏雲加

好波
連續x場贏唔到

猁

講嗰d先係假阿

呢個真

Coutinho勁到

1-5

白禮頓降班啦屌

我猁

爺爺是個巧人

白後防膠到

雲加智商有無200

西波仲要咁夜

又係呢張相=.=

白禮頓快手降左班佢啦

巴打小心哭波喪

會唔會太睇少爺爺？

屈仔絕殺熱狗啦屌

白禮頓有無咁廢呀

屈仔打得癲過熱刺

史獨排得後過蘇蘭基
世盃

屈狗啲球員係樣衰既代表

Gopro baba 好熱血

史獨好似話會離隊
話去紐狗

屈狗拖時間仲多過熱狗

手球

艾堅遜屌你老母

死返個位出黎比禾地黑碧

佢打得返起 對英撚好大幫助

隔離曼區話laca 唔勁

收到風今場lava hat trick，black b 錦上添花

佢地好似驚黑碧基佬多d

屌你死熱狗黑左都和

熱狗笑撚死人咩

Watford痛失兩分

邊個叫拿花

手球唔吹

屈狗on99

走甩兩個12m

屌你黑哨

比我雲黑完已經連波都唔識踢

你咪cap低等拿卡入波又贏到拎去bin囉
不過都贏唔到嫁啦

陣間我哋豬波完場之後又要俾啲獌爆閘笑柒我哋

睇定d
唔好炒車

見到唔對路就潛啦

講得好

熱狗又失分

真

俾你老婆笑九你

假迷雲

人哋皇者嚟 我哋呢啲中游分子邊敢出聲

屌佢老未垃圾auto correct

邊個爆閘我打邊撚個

屌 咁你都記得

仲有獌迷契家佬

屌 著波衫落街買野食 個49000用輕佻嘅眼神對住我笑

等睇拿卡真傷 冇態

熱刺抄完利狗係咪吸晒啲黑氣

拿卡今晚hattrick巧唔巧

Arsenal could win 13 home PL games in a row for the first time since November 2005 with a win this evening.

A win vs. Manchester United would establish a new all-time club record of seven consecutive home wins from the start of a season.

似係
我猁好強勢
聖誕又要豬了

上次阿狗作客你又係po呢張相

踢得60分鐘點hat 呀

豬了

邊個話踢60分鐘唔可以hattrick

我係曼即討copy返黎，有咩問題去搵佢哋

唔是唔得
係拿卡唔得

又話水貨傷咗 爺爺又fake?

等多陣臨開波先囉

1001係綠帽狗

屌
咁都有得走數

acestream://4381e340af277d4230599ca37a8de386922cbc46

陣間bin你c

贏夠3球